急！義士比開樣

各位幫幫手...fb 同tg 有大量義士大頭相被cap 圖放上網
大家幫手檢舉...fb 最好每張相檢舉
link 唔放 免得狗狗不勞而獲
用另一種方法保護義士
大家努力